頭先係網吧玩CSO比班中學雞笑足半日!

放假無聊 見好耐無去網吧
咪去包半日玩囉

咁我見有CSO咪玩囉 玩落有幾好玩
興開之際 有班好高既中學雞係後面大大聲恥笑我
話仲玩CSO呢D垃圾GAME 仲笑我渣住把玩具槍仲要比人狂殺咁話喎

咁我好嬲 心諗你班仆街玩咩咁巴閉
咁我就扮傻去廁所偷偷望 見佢地玩緊勁舞團D音樂開到幾大聲
仲有幾條MK妹(白滑長腿幾正)有講有笑
我當刻心諗行埋去恥笑你地咪又係玩舊MK GAME

但我停一停諗一諗
驚打起上黎,我唔識用力打傷哂佢地
所以一樣扮經過返埋位

算你班中學雞好彩
BTW 你地長頭髮果條MK妹好撚正有冇IG/FB

從前有三隻蚊 佢地個名係 蝦.. 蝦..

蝦

蚊～蚊～蚊～

蚊～蝦～蚊

蚊～蝦～蚊 [/quote]

同求

同求
Btw樓主好大隻

笑死

真係好好笑 蝦蝦蝦

哈蚊哈蚊哈！！！！

好笑過樓主篇垃圾

cso好好玩訓練eq一流

好笑過樓主

[/quote]

蚊～蝦～蚊

勁舞團

直接同條女講我cso有加農炮 做我條女得唔得

係龍炮